韓國瑜去韓國，下聯係咩

。。。

馬國明去馬國

蔡英文英文菜

荷蘭叻去荷蘭

金鐘國出金鐘

馬國明放假一天

金鐘國愛中國

董建華去建華🇨🇳
梁振英去振英🇬🇧

德國寶德國貨

屌你老母西去屌你老母個西

劉嗚煒來留名

你老母唔理佢老母

鍾國斌返中國

香土養打手 打手完來係自己友

金鐘國去金鐘

梁國雄去梁國
范國威去范置

連登仔去金鐘

荷蘭叻死去荷蘭

周國賢去周國

支那人番支那

去沙田飲喜茶

黃山怡去黃山

已po已完

鐘國斌返中國

我都覺呢個幾好
馬國明果個差咁d